Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
Екранування необхідне в мовах програмування для роботи із спецільними симвомами, такими як ".", "/", емоджи, ерогліфи, та інше. Коли ми не маємо можливості їх записати, або вони створюють невірний код під час програмування.

Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
1. Function Declaration
2. Function Expression
3. Named Function Expression
4. Стрілочна цункція

Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
Здатність JavaScript підіймати змінних та функцій пересувати вверх свою область видимісті перед виконанням коду.  Ми маємо можливість визвати функцію перед її об'явленням. Змінні можуть бути ініциалізовані та використанні до їх оголошення, але можуть бути використані в коді без попередньої ініціалізації.